去台灣升大學有咩要注意

又打飛機

讀完返黎唔認,用玩個心態去就好

小心地震，客死異鄕

岩, 唔屌班台妹十幾鑊都咪撚番黎

小心變左做個廢人

小心人地恥笑

讀大葉，掃落葉。

收嗲啦
我讀緊大業唔錯

溝件台妹 一定要中出

隨時要有0.01跟身

Cow女好開心

乜台妹真係咁淫咩？

55

大葉教到你甘chi大?

台大巧翔咩

我讀緊 大葉不道

準備去台中某大學讀 有啲後悔

咪去啦

我有frd讀完4年台灣返到香港要讀多兩年ive HD+ 2年ou top up先搵到份好少少既工

曾經係台灣讀書兩年 你問我答

巴打自己可以參考下